[
	{
		"questionId": 0,
		"questionText": "Kto gra główną rolę w serii filmów 'John Wick'?",
		"questionAnswer": "Keanu Reeves"
	},
	{
		"questionId": 1,
		"questionText": "Jak nazywa się aktor, który gra Iron Mana w MCU?",
		"questionAnswer": "Robert Downey Jr."
	},
	{
		"questionId": 2,
		"questionText": "Który film zdobył Oscara za najlepszy film w 2023 roku?",
		"questionAnswer": "'Everything Everywhere All at Once'"
	},
	{
		"questionId": 3,
		"questionText": "Jak nazywa się reżyser serii 'Stranger Things'?",
		"questionAnswer": "Bracia Duffer"
	},
	{
		"questionId": 4,
		"questionText": "Kto gra Spider-Mana w najnowszych filmach?",
		"questionAnswer": "Tom Holland"
	},
	{
		"questionId": 5,
		"questionText": "Która aktorka gra Hermione w serii 'Harry Potter'?",
		"questionAnswer": "Emma Watson"
	},
	{
		"questionId": 6,
		"questionText": "Jak nazywa się najnowsza część 'Avatar' (2023)?",
		"questionAnswer": "'Avatar: Istota wody'"
	},
	{
		"questionId": 7,
		"questionText": "Który film opowiada o życiu Elvisa Presleya?",
		"questionAnswer": "'Elvis' (2022, reż. Baz Luhrmann)"
	},
	{
		"questionId": 8,
		"questionText": "Kto reżyserował 'Barbie' (2023)?",
		"questionAnswer": "Greta Gerwig"
	},
	{
		"questionId": 9,
		"questionText": "Jak nazywa się czarny charakter w 'Jokerze'?",
		"questionAnswer": "Arthur Fleck (grany przez Joaquina Phoenixa)"
	}
]
